黃竹坑警校左輪警槍走火 學警右大腿中彈

黃竹坑警察學院發生走火意外，下午3時許，據報一班學警於室外靶場進行槍械訓練期間，其中一名學警將一支左輪配槍放入槍袋時懷疑意外走火，子彈擊中其右大腿，他事後由救護車送往瑪麗醫院治理。警方正就事作展開調查。

警方重申，警隊就使用裝備有嚴格的規定，案件現正由槍械訓練科跟進調查。

What’s up man

慈母做嘢使撚人教

左輪都可以走火，炒撚左佢啦

唔使割包皮

岩岩聽到新聞講忍唔住笑左

你有冇見過4大探長用槍袋？

應該畢唔到業

防彈少年

港豬認為比黑警拿槍, 係好安全

市民拿槍保護自己, 係好危險

有冇人可以解釋下左輪個結構咁穩定點解都可以走火？上左膛先插槍袋？個學警係咪弱智？

喺個袋裏面悶燒姐

用左輪都仲可以係槍袋入面走火

我真係想像唔到個原因

難道係拉住雞放入槍袋咁天材？

依家學堂都唔撚知係點教既

係外國, 左輪真係細路女都識用
整個操作都唔撚駛用腦, RISK已經係超低

拉左個撞擊鎚
先去放入槍袋囉

除此之外, 仲有乜其他可能？

走火警

屌
d左輪假架

好消息 唔洗割包皮

咁都走火，跟一世喎

畢業做文職啦

左輪唔存在上膛
因為個輪每一個入彈位都係槍膛
你想講嘅應該係個hammer cock起咗

家下d 00後毅進仔原來on9到咁既地步，令人驚嘆

應該係cock咗槍
個holster啲皮又開始腍
入holster嗰陣holster啲皮頂到trigger
佢又繼續推枝槍入去
咁咪出事
之前都出現過glock係因為咁走火

阿SIR射自己唔洗你教

俾黑警渣槍仲危險過俾普通有訓練既市民渣

依家D人知唔知咩叫上膛
拉雞上子彈去膛室先叫上膛WOR....

唔識又要問人係咪弱智

射廢自己 政府養

佔中導致xxx

就算比你個傻仔畢到業，都比班同僚笑你成世

child登係咁

原來係咁

拉起左撞鎚 都唔放落槍袋都唔會走火
一係隻手指拉住個扳機 冇抆出黎
一係有野卡住左個扳機 發現唔到 插返枝槍落槍袋果時先走到火
左輪好難先走到火

未出更，先中槍
係咪會有個稱號？

聽聞有啲左輪係唔使手動拉撞擊錘 不過無研究開唔知警察嗰支使唔使

龍咁威試槍
巴斯光年：槍口對外呀

警察中彈唔洗你教!

用返apple 撚成日講嘅，用家問題

射甩咗條啫

00後點入學堂

1月出世dse一考完有5條2咪得

當然都係未入到學堂

乜唔係大部分都唔洗架咩？扣扳機自動拉埋

真係笑撚死人

唔清楚 應該係早期嘅要 好似係咪單動式雙動式？ 得閒研究下先

睇錯右大腦

佢果支梅花間竹槍黎?

乜家下00後仲未入到學堂 柒撚左，sor

左輪有分單動式(single action)同雙動式(double action)
單動式左輪係要手動將擊鎚(hammer)扣後，然後先可以扣Trigger先會擊發
雙動式左輪只需要扣動Trigger,擊鎚會就擊發，雙動式亦可以拉動hammer進行單動式既射擊模式

啊sir走火唔洗你教

對自己夠狼先可以對市民更狠
佢前途無限

肯定係因為占中既蝴蝶效應，引致該學警太大壓力

阿蛇走火唔洗你教

黑警支M10，係雙動式
但扣TRIGGER要成十磅力
好多人第一次打，通常會唔夠力去拉TRIGGER

好難想像點走火

利申：打過真槍

革扯啦

仲好 做文職野收兩皮幾一個月

你又點知唔比拉雞

近幾十年嘅槍都好難走火啦

早射

書又讀唔好，槍又舞唔掂

黑警:呢排我都射夠啦,係時候比人射下

會唔會係揀臥底

弱智

革扯再做臥底

唔通入袋唔上彈咩，有事要拔槍係咪叫人地等陣,等我上埋彈先

要有效使用武力梗係要自己試左效果先啦
外國有d警察都要試電槍啦

龍咁威走火射丁

無人會拉撞擊鎚，所以係手指未離開板機就入槍袋

佢話上膛唔係上彈
但左輪其實入左彈就幾時都射到

龍咁威

肯定無食指飛起7字手

哩個post好多警察

左輪點走火？

呢啲trigger基本上係要jerk住咁扣
好難做所謂嘅smooth uptake慢慢扣到break個下

知道個trigger有幾重就知呢條友有幾痴線

trigger finger第一日學 ？

唔洗割包皮！

過十幾年同埋新仔講，
當年中槍打傷隻腳，阿叔幾勇幾驚險

你啲戇鳩乜柒都00後煩唔煩啲
同啲廢老有咩分別

勁到

冇記錯 香警察係淨係用double action, 任何時間下都唔會cock hammer，trigger pull仲要成十幾磅，真係諗唔到點樣仲會有走火嘅可能

what's up man
what's up man
砰！！
哈哈哈哈哈哈～～～～無事無事無事

柒撚到，靠你做打手死撚得喇

阿sir走火唔駛你教

single 定double action

M10係DA/SA

袋槍連埋手指袋入去啦

左輪銀色真係幾靚

What up!Man!What up!Man!What up

有聲

DLLM 睇錯黃竹坑警校著火 搞到開心咗一下

射射射，射他吧

差佬枝左輪係咪double action?
Double action拉大力啲個trigger 就做哂cocking + firing

Btw: 學槍第一堂一定有教 如果唔係想開槍 千萬唔好掂著個trigger

仲畢到業？
放完病假，拎埋EC好返歸啦

trigger weight 可以custom既姐
呢d出名射手 隨時原廠訂造俾佢

意外定固意

應該係原廠槍冇郁過trigger pull

加藤鷹應該都得

巴打撈緊csd pc定海關

左輪都可以走火

雙動式係唔使拉個擊錘 警柒用緊嗰支勝利十式 同絕大部份現代左輪都係雙動 要手動cock嗰啲講緊係早期嘅左輪

但係double action 咁鳩重trigger pull 都走火

已射thx

好消息，唔洗切

冷縮熱帳ja

咁on9既人都有兩皮一個月

所以咁多單細路仔射死老豆老母同兄弟姐妹

用一單意外去評論個pc既價值

連登差佬全面進場

睇死佢都係無飛7字手就放入槍袋

快d叫多幾個伙記捉支槍去暗角拳打腳踢啦

大Sir；你地班點攪架，上堂冇教你架，有冇聽書架，全部同我落操場加操，50個圈

發左口夢

夢見個條友放入槍袋個陣無拎返隻手指出黎

呢幾頁留言既人有幾多真係玩過槍
連登雲集社會精英

我用消防同警犬比 咁夠唔值啦掛

你有做過差人就知個價其實並唔高，壓力又大，老闆又閪，唔係一年邊有咁多人走
我唔係話消防唔辛苦，但兩個唔同既force去比真係冇意思

你地無做錯到